依排睇曬大劍同極黑的布倫希爾特 有冇樣似漫畫推介

如題 而家追緊烙印戰士

平行天堂

正

同極黑同作者 thx巴打

未完嗰下慘

血與灰的女王
利申打手

鬼滅之刃

Hellsing

魔砲使者黑姬

利申：睇到喊

極黑乜乜乜都好睇

漆黑的子彈

沖繩奴隸島
好撚正

追

漫畫其實唔錯

烙印戰士
推薦埋你睇強殖裝甲
有時睇唔到結尾好過睇爛尾

用咩app睇

聖槍修女

岩岩睇到34話 岩岩開始係幾刺激 不過而家開始睇到有啲悶 日日扑

之後戰力就暴漲
劇情暴走到最後
簡單黎講都冇講之後點
如果之後D大劍失控咁點搞,其實都係會出事
最後就係要睇八木教廣之前個套笑片同之後個套(好似而家唔更新,俾人買左版權,我都想知邊度有得睇)

即係完左之後,如果D大劍失控,邊個處理
迪女神話佢只係今次出到黎,唔會有下次
所以之後如果D大劍失去,咁應該好大鑊

不過佢都冇畫落去,就當唔會啦
反正大陸外面佢又唔打算解話
最後都係返去原點叫返迪女神出黎(件事原本就係迪女神冇第一時間殺菲斯娜先會搞到今日咁)
其實都算係好結局黎,不過好多設定寫完出黎冇用到